[又嚟］Pompeo: 南海唔係中國既領海，一定要用國際法解決爭議

之前既statement

like and retweet

有無人計過支国依家有幾多條戰綫要打啊?

畫線畫到別人門口
人哋軍事演習 踩到去你門口

支那狗又係時候亮劍啦
口交部準備好未？

黑死病線
豬瘟線
蝗禍線
水災線
新礓人權線
台灣線
香港線
南海線
中印線
中美線
華為歐洲5g 線
強仔唔聽話線

習大大英明神武, 實頂得住

驚閪
樹欲靜而風不止

日本呢? 俄仔呢?
要奶俄都要諗下點奶
奶得大佬唔舒服都會發癲

其實有冇諗過支那玩核武 可以點應對？

推 pompeo做到野

Push

依段話大前日Nixon library speech提及埋就perfect
不過未提及
美國內部仲差少少熱度